[開定先]神鋒基奧特跪拜區！

死疤狗含能吧

干地今朝有無封利是俾你？

住烏連中三元

勞煩車迷手足幫手推了，我今晚睇不了

封了100$

水野朝陽

睇錯基奧

阿仙奴踢過歐聯你有得出咩？恥笑開始

CHING 打球迷 等坐牢啦

年初一 J了衪

監獄入面冇得睇波？

出街睇路

年初二呢

年初二沒打

冇得再用警棍打人喇豬蛇

屌奶星 唔撚洗出你啦唔睇既話

豬蛇真係好撚型

各位手足我訓先

豬sir

做乜撚